啲警察真係好仆街但係我有嘢做（發洩）

利申：非分化撚 而且冇分化嘅意味
我有啲朋友，喺721 831等日子都會喺ig嗰到po啲story話好撚嬲呀又話嬲到訓唔著乜乜柒柒咁。好喇，由7月尾開始我都有問過佢會唔會去遊行，每次嘅答覆都係我要返工或者屋企人唔俾。大佬啊，你係咪真係返少一兩日工同做下壞孩子都唔得先，我唔知你地私底下有冇去到，如果冇去到嘅話，我只可以屌曬你地老母。
你地淨係識喺ig到叫春，話好嬲之外仲會做啲乜，你地依家同哈登之前啲監視器防守有咩分別姐，仲要哈登依家肯防守，你地仲係望住電話電視一路話嬲一路po ig。以上說話唔止講緊我朋友咁簡單，我亦都同緊全部所謂嘅抗爭free rider講緊。求下你地，返少一兩日工，陪下我地出來行，唔好淨係喺屋企望住電視打下飛機就當有份參與依場抗爭，我唔係要求你地衝上前線同啲狗打，我只係想你地可以出來行下又好，貼下牆都好。
多你一個真係多好多
不過慶幸地我身邊比較多朋友都係啲肯出來行嘅人，但係之前喺連登都有睇過唔少人嘅朋友都唔肯出來行，搞到佢地只能夠自己一個行，我想同你地講，你唔好因為咁樣而覺得孤獨，要記住，我地每個人都係你嘅夥伴。最後，希望抗爭緊嘅每一個人都可以萬事小心。
（P牌仔好少開po同埋依家情緒有啲激動，如果文筆出現問題唔該體諒下）

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

次次都係得我一個行 冇friend陪 但係好想行前少少...
睇住大家有friend陪有男朋友女朋友陪 好羨慕啊
利申 男朋友身體太差唔出得去...會連累人